1119 大風向

一入夜就 feel 到返風 小心身體

與冷鋒相關的強烈東北季候風正為華南帶來清涼的天氣。

在上午二時，強烈熱帶風暴海鷗集結在馬尼拉之東北偏北約520公里，預料向西移動，時速約10公里，移向呂宋海峽一帶。

本港地區今日天氣預測

大致天晴及乾燥。早上天氣清涼，市區最低氣溫約17度，新界再低兩、三度。日間最高氣溫約23度。吹和緩至清勁偏北風，離岸間中吹強風。

好凍

拉

今日唯一得着係好多和理非都升左lv

聽日可以著羽絨